民間記者會出現了！！

【緊急採訪通知】

致各大傳媒機構、採訪主任、編輯及記者：

民間記者會傳媒邀請函

民間記者會主題為：重申「五大訴求，缺一不可」。團隊希望拆穿林鄭月娥謊話，提醒大眾市民小心騙案，「齊上齊落」，共勉繼續走。

現誠邀 貴機構派員出席採訪，詳情如下：

日期：2019年9月4日
地點：立法會示威區（煲底）
時間：21:00

記者會後將設有問答環節，有興趣進場採訪的媒體可以於 晚上8點30分或之前，以電話 / Whatsapp（94377274）、電郵（pr640212@gmail.com ）或Telegram（@pr640212） 覆示，以便安排。

如有查詢，請聯絡金先生 （電話：94377274）。謝謝

金先生 謹啟
2019 年 9 月 4 日

而家出去?

Push

Pish

五大訴求 缺一不可

每晚10點 逐個訴求嗌出黎 係逐個叫
五大訴求 缺一不可
以後出黎 請帶英文文宣同紙牌
逐個訴求用英文列出黎

8/9 請求美國國會通過人權及民主法案集會
和理非活動 唔使擔心
高舉英文文宣同紙牌 高舉國旗
高舉美國國會議員相 高唱美國國歌
我希望見到你地每一個

請入908公海link

幫手去twitter做文宣

地點：立法會示威區（煲底） 推

好波!!!

push

好撚正 仲要煲底

推

推 多謝你地

好野，係要快手回應

有無人去聲援？

push!!

有冇人出？

推呀

支持

借個位手動po野, 可以的話幫手推推, 大家睇睇

大陸最憎人地拎呢d野黎講
中共唔係正統, 一個中國都應該係台灣
就拎呢d四圍講, 激尻死佢

如果真係玩, 台灣夠薑可以借機要國際承認
一個中國唔係共產黨係中華民國先合理
而香港咁計應該真係回歸比台灣先合理
佢地一向不承認台灣
所以香港應該仲係英殖

今日條link

上條link係度

今晚9點

好撚快手

推，好波

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

哇頂係咪特登唔出聲住
等到佢fake人先爆佢大鑊

只需睇警察所作所為就知道係無法治，不清算警察法治免談。

要講埋太子有人被打到冇反應 被消防而非救護送走

FIVE REQUESTS, NOT ONE LESS

Five Demands:

Complete withdrawal of the extradition bill from the legislative process
Retraction of the "riot" characterisation
Release and exoneration of arrested protesters
Establishment of an independent commission of inquiry into police conduct and use of force during the protests
Resignation of Carrie Lam and the implementation of universal suffrage for Legislative Council and Chief Executive elections

幫推！

Agger

加油，五大訴求，缺一不可

唔可以比林鄭呃呀

咁趕

哇屌
出去撐

咁突然

應該估到有此一著
所以可以即刻出招

好強 咁快手

推~~~

呢招唔知算唔算
特登揀煲底

班狗一黎打壓即係無計傾

但代價係發言人既人身安全

咁堅

會唔會有藍絲踩場

終於出現了
驚左幾日，以為拉哂
嚇死寶寶
加油

五大訴求，缺一不可

係煲底啊

兵貴神速

手足等埋 去緊太子放花
後到

多謝哂

即刻塔車出去

辛苦手足

推+支持，依家確保凝聚民意好重要!

求各位巴絲入黎幫手推行動post
【重要】大家聽完林鄭講野，最緊要就係要...

真係好勁，三個鐘就度好哂d 野

五大訴求，缺一不可！！！！！

7號定8號啊

撤回就收貨？907 入機場

撤回程序須於10月1日國慶後
立法會復會
明顯係想借機過骨
以政府之厚顏
在美國人權法暫緩和國慶之後再來反口
我地一啲都唔意外

九月係機場月，
九月七再入機場
一點鐘 機場巴士總站見
唔揸爆春袋，政府都唔會流眼淚

全民旅客look，冇dresscode，拖喼，少量/冇gear，唔嗌口號，搭巴士入機場！

大家見字一人一post幫手傳開去

今晚9點煲底見
1/20

今晚9點煲底見
2/20

今晚9點煲底見
3/20

今晚9點煲底見
4/20

今晚9點煲底見
5/20

今晚9點煲底見
6/20

今晚9點煲底見
7/20

係煲底！

推
五大訴求 缺一不可
非法治港 天滅支共

今晚9點煲底見
8/20

今晚即刻開

今晚9點煲底見
9/20

今晚9點煲底見
10/20

你去邊佢都清架啦

五一訴求 缺一不可

今晚9點煲底見
11/20

五大訴求 缺一不可
咪撚改口號 送中仲未正式撤回 依家只係動議

大家點睇脫共？

五大訴求，缺一不可！

今晚9點架！！快啲推

去

唔去同送佢地上路有咩分別

佢地fullgear 岀席架

今晚9點煲底見
12/20

去太子放埋花就過

唔會，因為頭先yahoo班藍絲係咁問林鄭做咩電視講話，係咪終於蒙面法，笑撚到我仲要個個都幾百upvote

今晚9點煲底見
13/20

今晚9點煲底見
14/20

推撚爆佢

今晚9點煲底見
15/20

今晚9點煲底見
16/20

今晚9點煲底見
17/20

今晚9點煲底見
18/20

今晚9點煲底見
19/20

小心惡犬

我覺得一早預咗佢食一兩件點應對，當然共狗都一定有後招，最好警察去驅散

今晚9點煲底見
20/20

民記關鍵時刻出招

推呀 要全香港都知

EDIT左,無左地點.
唔好出煲底, 唔好引狗去

好想去聲援

但又驚popo

「文宣」林鄭三次對話前科，拆穿假面具

「香港人；加油！」
「五大訴求；決一不可」
「光復香港；時代革命」

ok

佢哋乜都做得出

pish

721
831

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

推啊

加油 多謝民間記者會

出定好似好啲
咁少人加多少少記者俾狗溶左都似

EDIT左,無左地點, 應該會轉場
唔好出煲底, 唔好引狗去.
你人多,狗黎清場, 記者會都搞唔成.

推。

好
安全就好

咪撚去，俾手足安全講嘢，人多就俾狗清

民間記者會又好, 日後示威又好, 文宣又好, 其中一個主要對象, 一定係外國人, 所以唔可以少英文啊!!

一定要講清楚:
1. 監警會係廢既, 佢只係自己人查自己人, 就算有外人都唔夠, 而且冇權力搜證調查, 建議冇法律效力
2. 我地對抗緊既係中共, 係極權主義, 同納粹德國一樣, 唔可以妥協, 唔可以縱容, 一定要為自由世界付出, 「六國破滅, 非兵不利, 戰不善, 弊在賂秦」
3. 我地有5大訴求, 5個都係合理訴求, 爭取真雙普選, 追究警察 (他們犯了人道罪行啊!), 還有現在一國兩制已失效啊, 林鄭已經講左係中共話事, 我地只能爭取真普選才可以倖存
4. 要提一提新彊果D人, 我地又好, 台灣又好, 其他親西方既地區, 都唔可以步佢地後塵

即時

１.林鄭明天開記者會，表明不會成立獨立調查委員會，以及不會答應民間所謂的所有訴求

２.國泰主席被辭職[即日生效]

唔係改咗地點啦咩

最好安排十個八個手足做佈景板，咁先有人氣

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

改左新版 希望可以幫推

打左篇文講少少關於 五大訴求 缺一不可，希望大家可以幫推同share比外國人睇

[國際線][English][4-9-2019] Five Demands, Not One Less!!!

咁急